做緊九記站長，你問我答

好悶

番早慣唔慣？

有咩做

12小時一更

慣
0330起身啫

執時間表

早更多數10.5
夜就11.5

煩？

壞車塞車撞車就煩

人工

我…要俾心機讀書…
唔想最後要入黎做站長

梗係要俾心機讀書啦
不過
讀到曉飛又有鬼用咩

補水連埋每月啲獎金
16-17k左右啦

我爸都係做木頭

好少後生做

2萬都唔到 好似少過司機喎

話說你係咪就係俾阿媽話番呢份工好低賤嘅巴打？

16-17k都已經高過整車果班

少啲啦
始終揸車個班壓力大

無錯

依個數已經好好了

巴打番咩廠？

咁樣俾阿媽講真係好慘
btw 巴打要加油
做到咁上下有家屬證嗰陣
佢可以免費周圍去 就應該唔會話你低賤

九廠

有啦
佢都已經收聲了